# Требования

## Функционал

- [x] Kubernetes (managed или self-hosted)
- [x] Мониторинг кластера и приложения с алертами и дашбордами
- [x] Централизованное логирование для кластера и приложений
- [x] CI/CD пайплайн для приложения (Gitlab CI, Github Actions, etc)

## Оформление
- [x] Автоматизация создания и настройки кластера
- [x] Развертывание и настройки сервисов платформы
- [x] Настройки мониторинга, алерты, дашборды
- [x] CI/CD пайплайн для приложения описан кодом


## Доступы
- [x] Публично доступный репозиторий с кодом и пайплайном
- [x] Публично доступный ingress кластера (белый IP, домен)

## Документация
- [ ] README с описанием решения, changelog
- [ ] Шаги развертывания и настройки компонентов
- [ ] Описание интеграции с CI/CD-сервисом
- [ ] Подход к организации мониторинга и логирования
- [ ] Дополнительная информация про вашу платформу